綠置居集中討論區

有邊個抽到
大家幾時揀樓

普通家庭係咪首號碼都冇4xx’揀

點會好多大過400呎

因為前面仲有750個家有長者 大單位淨係得七百個
抽中頭number都可以買唔到...

佢個次序係咁嘅咩